{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "여울목"
    },
    "text": "密陽グルメ店「ヨウルモク」は、表忠寺と氷谷に入る大通りに位置しています。 ここは予約が必要で、飲食代は前払いで入金する必要があります。 密陽最高のビューを誇り、自然と調和した雰囲気の中で野外キャンプの感じを感じることができます。 ほたび火釜蓋の地鶏の炒め煮は美味しい代表メニューとして人気があります。 この食堂ではものすごい大きさの鶏を自分で下ごしらえして味付けした後、1時間以上煮込むので、本来の味を出すための努力を傾ける。 また、室内では健康的な味を盛り込んだ栄養釜飯が楽しめます。 一緒にですね。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨウルモクはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨウルモクは表忠寺と氷谷に入る大通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨウルモクでは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ヨウルモクでは予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ヨウルモクでは飲食代はどのように支払いますか？",
            "answer": "ヨウルモクでは飲食代は前払いで入金する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヨウルモクの特徴的な雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "ヨウルモクは自然と調和した雰囲気で、野外キャンプの感じを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ヨウルモクの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ヨウルモクの代表的なメニューはほたび火釜蓋の地鶏の炒め煮です。"
        },
        {
            "question": "ほたび火釜蓋の地鶏の炒め煮はどのように作られますか？",
            "answer": "ほたび火釜蓋の地鶏の炒め煮は、ものすごい大きさの鶏を自分で下ごしらえして味付けした後、1時間以上煮込むことで本来の味を出します。"
        },
        {
            "question": "ヨウルモクで楽しめる他のメニューはありますか？",
            "answer": "ヨウルモクでは室内で健康的な味を盛り込んだ栄養釜飯も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨウルモクへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ヨウルモクへは、表忠寺と氷谷に入る大通りに位置していますので、そこを目指すことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨウルモクは何時から営業していますか？",
            "answer": "ヨウルモクの営業時間は、10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨウルモクでの食事はどのような雰囲気で楽しめますか？",
            "answer": "ヨウルモクでは、密陽最高のビューと自然と調和した雰囲気の中で食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 420
    }
}